同羅志祥扑過野 係咪會紅

我琴日都俾佢扑過

利申：女

牙佳米挽拉-_-

你去台灣話你知

我想朴佢多D

臭雞想紅好易

個閪會紅

有冇咁大

你捨得去台灣自首未？